FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (178) Mid Icon SBC未？

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

中1001

Zaniolo完全冇興趣
拎去做SBC/肥算

垃圾到

警世

無記錯既話 Black Friday個82-88 upgrade
係7張gold就搞掂

好似係4張咋

EA邊個傻鳩諗個兩個rival win objective出黎

係咪又要同ea對賭

個82-88係咪做嚟攞肥料做80+?

發生乜嘢事？

隻野真人計潛力點止86
要用佢買live卡唔好

冇咁誇啦

no rttf live

ea fs 卡玩11個object 根本玩鳩我地
之前91小白 90 ziyech 4個object 搞掂
有少少難度 但係都叫唔難拎

我記得ziyech 有個任係rival 不同賽事4個高吊傳球
唔洗嬴
之前ziyech 個高吊都要靠踢假解
屌拿星 依張zaniolo 係rival 不同賽事玩7個高吊傳球
仲要嬴埋人地 個難度高左勁多
但係張卡得86 廢過ziyech 真係俾ea吹帳

fs d 任同之前相比 根本都on撚79 又唔抵做
之前簡簡單單拎91 90 小白同ziyech
依家地獄級難度拎d 86 87 88
拎黎做肥料都嫌佢低rate

Black fri係肯定唔係11

佢本身已經有83 真係奇撚怪

真人唔差
但大傷收咧

嗰個應該冇82-88

又要凖備賭幾手

而家4張刷刷卡得最新呢張冇任何sm wf upgrade

2點前 11張rare gold換2張81+ 2點後10張rare gold/ucl rare換3選1既80+ ea好撚野

依張完全唔想做
高吊球助攻本身難做到仆街
同埋仲要volley
SB 都話可以刷下
7場DR做黎都嘥氣
同埋DR任都有 87，88 卡
今次DR得86
比狗做

出埋啲辣殺
幾時比張巴狗黎入隊

EA

我記得有個upgrade係4張金卡搭一堆銅卡就得
果個係咩黎

好多人屌上個patch後呢個戰術太撚屈 仲要岩岩e club world club冠軍選手都搞唔撚掂呢個戰術 偏偏ea今日最新出pc個update又完全唔關game play事 班鬼發晒癲

Cls

恭喜哂
請收下負皮

想問icon應該幾時放？
遲啲出moment icon個陣應該會大跌？

恭撚柒鳩喜你

有無人可幫刷奧特同法甲future star 四場友誼賽就ok 麻煩曬

發生咗咩事

痴撚線 打手

cls
好似我琴晚咁

咁你開牙朗恐怖好多

好想負皮你

季初張圖係2月中會出 一般都係估呢個幾星期內

上年一出係插水 但上年係突然宣佈出moment而且唔係人人有份仲要唧牙膏咁出 今年一早講定所有icon都有moment

咁撚勁...

仲要係gold upgrade，我自己都不能相信
你中呢兩隻都好實用呀，好爽

巴打今次仲賭唔賭

一個新po第2頁係upgrade出kdb kante 唔知黎緊會有幾多苦主屌你ea員工引伏

警世圖

點解差咁遠

小賭怡情

Lm

加油

人黎
同我捉住個兩個打手

好了...戒賭了...

笑左

上年都有

唔係predict嚟
啲人喺update patch度搵到

抵撚死啦用推文

算啦都係課長世界窮撚得個望字

㩒錯制。。。

kante ok
kdb而家當91肥料

而家都係J下相btw大哨今年係河童頭
告魯夫個頭終於梳返好
仲有Pele嗰張矇撚到

moment zidane應該屈到癲
打draft抽到就好

Prime嗰張已經屈撚到喊
今集冇ICON SBC，期待有moment卡上到30-40m

用晒啲肥料去做辛尼 抵唔抵搏

80+ upgrade出80 , 81 x2

估計都會插水？
手持90杜sir 88 Rijkkard

諗緊幾時放好 驚jump

已經見到少跌緊等緊ea放風就入市買cruyff撚下

15lv.大家揀咗邊隻人？

想問winter upgrade係upgrade落張舊卡到定會出新卡？

想問咩叫宿敵比賽？想做odegaard84任

rival

放又唔係好捨得放
應該依家放左 等到時大跌再入返？

有冇人有 POTM TAA 食評
用緊普金 Walker 諗緊換唔換

做世三好過

心思思想做亞古獸有冇食評

小法老

我睇唔會跌得太多 始終prime貨太小 好貴
mid又冇得up上prime
Prime個堆除左土豪都唔會up到上moment

有啲後悔冇揀佢揀左Kalu
拎多隻支超人遲下刷任都好

一動不動一靜 icon咁貴 平手都蝕唔少稅
所以啱洗嘅icon 都唔好賣住

Sbc好撚煩 有冇人有做advanced 抵唔抵做

我十個pack都係咁

唔賭啦

Choose which chem?

就黎激到賣卡買料黎賭

岩阿 一動不如一靜
但我心底想賣走 cruyff toty kante blanc
想玩下大哨 但又覺得有啲不智

marksman la

冇記錯 你好似係新玩
唔好阿 多多都唔夠你輸
你做完真係棄得game

砌到得反200張卡
繼續佛系FUT算

高價有錢賺就放啦
出毛盟一定會Panic

想轉打lf/rf位 成日傳失波

上轉下 直頭好似downgrade

遲d又有icon d任都唔知點撚樣打

無左toty成隊無晒生氣

App ut佢轉會點樣解鎖？

我依家team野得隻tie仔睇得下人
收左手足隻son唔岩用又賣返出去

點都要試下大哨既
打咁耐20 唯一一張真係覺得好撚屈既卡

玩UT就係要玩想玩既卡
去馬啦

成班唔訓有咩搞

普金會出新 特別卡會升

其實我對大哨唔係特別有愛
隊波實力係first priority
所以諗緊3換1 會唔會係廢左

做肥都唔想屌

咁即係我買落舊金卡黎等佢升再賣唔得啦？

心口痛喉嚨痛頭痛
係咪到我啦

老老實實 我已經係唔太喜歡話一個球員 無用 廢
唔睇stat , 你比隻86 rating我要我奴呢D任?
EA係咪痴左線
JAMES同OSIMHEM我覺得值得一奴 , 但呢隻真係出得差左少少

James 奧迪都好好用

早D訓啦咁 到你死人頭咩

Cls有排你奴fifa呀 邊有咁易

係係投資就買特別卡 不過因住已經升哂價

頂你個肺開三包都有出同一隻83垃圾
心口痛多兩錢重。 仲要出隻81乜柒以色列hl

幾型

啲廢moment icon會唔會都好貴

會

想玩咪玩 唔通等下季咩

想買deco 會幾錢

舊年一出就過球半

deco咁廢都咁貴

屌你老母臭閪ea
上次就迪高
今次就傑斯
屌你老母

Mid icon pack?

係
奴18張比d咁既野我
仲衰過nakata

橙

SB係咪有掛機大法

等緊張 moment dorgba

左右閘過半場fake shot

i know that feel

好撚攰

82-88 出 82
80+ 出 81 81 82

前面個打手EA員工出嚟解釋下

都係換bb blanc算

Boras 新片都忍唔到diu peak hour button delay

做兩包82-88，得82 83

之前ea打一大篇野話會慢慢fix叫人耐心等下
根本就fix唔到hea9你班人

我隻mid cruyff mid 油雞仲企得幾硬我諗呢兩隻無咩人有錢上prime 同PM掛

如果唔係有愛，分享下，我本身all in 左真朗，再夾普金son，打打下覺得效果麻麻，賣左真朗換mid油雞+cruyff 隊波爽左好多 真朗係勁但係朋友隊真係唔夠平均好

Cruyff啦

Rich

Zaniolo外國啲人話唔好嘥時間奴

睇stat都知啦....依隻奴嚟做乜

原來依家mid cruyff 3.2m
嗰時2.6買

想問down完未？

仲狙擊緊

我反而想知點解osim值既

唔奴都無問題架

係 l1 加三角 戇鳩姐 其他都唔算太難
本身已經難 仲要贏埋
諗個個都唔知有無自己試過 屌佢老母

放低左一排冇玩而家玩番，而家做緊james
另外2隻odega同osim值唔值得奴？

我個人覺得唔駛打rival嘅都值得奴
打sb可以掛機，宜家home office啱晒
打rival又要贏又要唔知咩衝力射球猛虎射球
我奴icon swap好過

香港啲人都係咁講

又執
我等緊moment icon跌市就入blanc cruyff/ronaldinho玩下

刀手都未到啦

入唔到隊唔奴都得 又唔會有愛既呢隻

返工係度煲劇

咁q廢既86仲要人rival 7個L1三角型2個窩利
真係你奴埋我個份

Osim廢極都可以讓球做任，呢隻要贏波加高吊助攻。

又汁

未試過玩到咁後期 icon卡moment係咩級數

唔知屁馬贏唔贏到POTM

贏到都冇錢砌

坦白講無一隻話真係值得奴
James Osim玩兩玩最後咪又係頂多拎黎做後備
打dr見d渣住大半隊toty既人都奴 真係可能應下節咁 講真佢地邊會用得落手

賣曬全隊都唔夠錢

之前個d要奴其實唔難, 純粹當俾d野自己玩下
但呢隻要入兩球volley, 佢volley得50

個個都投佢啦

Volley唔駛贏
個lob through pass assist win真係屌出嚟
仲要7場

volley唔駛贏....可以贏WIN做
要高空through波助攻+赢就堅DKLM!

volley唔駛贏....可以讓WIN做
要高空through波助攻+赢就堅DKLM!

唔該

SIF Varane破60萬
其實用落varane又覺得balance太低真係有影響
成日失平衡仆街派膠
不過佢個價又唔知有邊隻又係回身快又算硬淨腳長可以頂替佢就真

就算俾你做完
張卡無用

真係屎忽痕無野做先奴緊
做嚟都係打icon swap用

純粹奴完哂ICON SWAP任冇乜野做乍
近排又成日HOME OFFICE

又唔係咁講，右翼我得rttf 丹用得落手，但又唔想洗咁多錢落邊路，索性谷晒d 錢落st/cam, 右翼用martins,而家有james 我當upgrade 添架

tomori 搭 vvd 啦

啱 打翼
Pac 95就夠做
留翻啲錢買5*wf meta打中間好過

Mid icon 遲d冇得抽，rij自用冇得輸，一定升，因為好用同位置唔同（cb) , 好似宜家d bb 咁好用嘅火箭

唔會賣啦
用到end game

本身打算上轉下 4231
下面個陣隻zaniolo換mertens nainggolan又唔夠chem
諗唔掂

大家一齊 button delay 都OK
一邊有一邊無真係好慘

琴日打左場對住呢個戰術再加瘋狗逼搶，要靠長傳傳空位先解到，但fifa 做switching好慢，人地已經移到埋黎。

我見HL varane已經升到89
我隻sif都仲係87
呢排冇睇開波 HL升係因為連win左4場？

做8包82-88
中1隻88
1隻87
2隻85
1集84
2隻82
1隻tomori

tomori仲in緊pack咩?

仲有得upgrade喎

應該一個星期去到星期五 好似係

係wor 今似patch 2無短到

玩隻82 手感覺得唔錯
又有Simon Kalu
咪諗住奴下
最難係入兩球 贏波姐

osim啲數值都勁好多

有無辦法可以full chem? 隻德甲阿根廷可以換一隻用黎打cm

雷斯

Guillt

今集個interception太易 易到唔合理 好多波唔係空哂都畀唔到 呢個戰術完全針對呢點

下欄

下我諗住入mid blanc bb cruyff
仲諗住等moment會跌市

岩岩星期一685k執左隻90mane，平到我卒左幾次眼睇下有冇買錯

Osim最難頂係82升85
85嗰隻好用好多

今次呢隻真係
打隻83返黎做sbc用囉
86嗰隻唔強求喇

今個星期應該會出埋Winter upgrade?

隻手消左毒先好卒眼

88個隻真心可食用下
由其我呢D窮人
85既DRI 差88好多下

但佢POTM模組好似好垃圾咁

等NESTA MOMENT
痴線 希望BOOST到 75 PACE

賣咗隻mid Raul 等moment icon出 其他panic sell好冇

模組呢D永遠都係人夾人
POTM同呢隻都係同一模組
我覺得玩落似AUBA
我又撚得掂AUBA
試左先 唔得咪當肥料

試咗隻77同81 Zaniolo頓到仆街

85嗰隻已經唔廢
POTM dribbling太低

一陣好似再之前賓爺咁

爆太冷T Silva 贏

你誤會左，我估一定會有panic, 但長遠來講勁mid一定升/唔同位絕版升得更多

有時想追贏都會開呢兩個
原來咁撚屈，不過卡廢唔會亂開

買完都未試，但好難連，想用reus但太多前鋒，多仔又無邊隻打到cm，可能7chem / 放witsel落去算

今年經歷左好多次PANIC SELL
好似比往年仲早黎
結果都係反彈
MID CRUYFF個時3M買 曾經跌過落2.5M
依家反彈到3.X M

6‘3 低Agility
邊可能唔頓

啲人發覺買唔起勁野咪急急腳買返本身panic sell左嗰堆囉

有冇tomori食評?

futmas witsel / HL delaney

fs tielemans放攻中勁唔勁過普金kdb

M/L同H/M走位有咩分別

呢隻唔得cam啦
一定係擺墮後

咁我應該幾時買最平
出moment果兩三個鐘內？

呢隻咁矮食sniper加返agility應該打到
但慢

可以參考返上次出prime ， bb/ middle d 價價走勢

下欄有冇食評？想買隻if試下佢

食sniper=慢
食engine=頓
食shadow/anchor打後一格就幾好

80+ upgrade. 做左15個,用盡所有金卡

88食hunter尋晚打左幾場DR好鬼頓，可能要食返sniper

我卡咗係入頭槌贏波其中做完
有無教學

放PS4 coins $5.5/10K包卡

4*包皮

依家係咪有人會殘陣出黎俾人刷任再叫你俾錢佢

咁搞笑？有無cap圖

我係suppose要俾錢定係咩
英文差

做80+ 定82-88 好

琴晚屎忽痕做咗mid icon

想問手持mid gullit係咪未撚驚過？因為mid同prime個價差得遠，唔係個個上到？

Lets go

大哨油雞告魯夫同你揮緊手, go go go

整左隻tie仔先發現夾chem有難度
焗住8 chem

大把人做左
利申中mid zambrotta

英文差睇唔明
邊度叫你比錢

我都唔知呀
咁佢唔係要錢佢最後做乜屌鳩我

係咪還掂佢都幫你解任
覺得點解唔解埋league果個

琴晚啱啱夠數

唔解咪唔解
使唔使咁惡

有冇人有用flashback Neuer
新patch唔知係咪改到佢咁
比人射親都入

大屌撚Ching 係咪有PC Coins 放？

要幾多？

8chem夠用 勁過Mendy
而家mendy kamara luiz tie 入場左右調位

我諗真係土豪先上到，panic sell 完先發覺買唔起，跟住mid 又絕版

有冇巴打得閒指點下迷津
打場友賽 d4~5升降機
成日俾人cup...

3點打兩場？

可以 你add我psn先？

再唔搞下overload ballside 真係悶死迫人棄驚

呢隻真係
都唔知點先搵到替代品

而家patch係咪開波就要開overload，未用過

step1 4231
step2 開ob
step3 淨控cdm
step4 等防反

尋日砌咗隊曼 想玩下
4231 CDM Blanc Pogba CAM Mata
隻Pogba 唔知係咪我唔識用
真係好撚廢 四不象咁咩都做唔好
咁都仲賣緊十幾萬

如果想玩曼 4231 雙防中係咪得返Keane揀?

講中左對家劇本,17w之黎連輸左6，7場好似都係打呢d

17w 後 對面中間整隻古 吸波 再加99 VVD

身都轉唔到

前面再用toty 包 / 交屁 爆邊

等中間隻 99 朗 tap in 或者交番出禁區等後上99 花補中

邊句叫你比錢？

不要再說了，you are watching me?

上週有五場左右咁 講緊10w後 都廢撚事再打

又未去到破唔到既

咁當然唔係破唔到 (要再take risk d)

只係對面實力唔差再用爆機隊咁打就真係

硬吹之鬼儲緊錢入toty deligt

人腳唔夠對面，加埋ob講緊10場破得5場都已經跌左個e走

其實邊度SET overload ballside 搵唔到

in game個陣下左/右
唔係呢度較

暫時有咩方法解? 我見到會轉Attacking Mode 去控球同轉邊。但D人速度唔夠對面快，Passing 又唔係最Top 要成日One Touch Pass有難度。

正解 贏實有得贏 不過上E就真係唔易喇

除非自己個陣本身都嚇到人

都係r1 pass快轉多幾次邊

咁好似見過
中文應該係集中在皮球前面

你隻SIF 又唔係live卡
佢又未winter upgrade

闊陣 hug sideline attacking full back 放長波 比較有效

一定要4231先有效？😂

Keane 一定鐵膽

攻守比較balance 防反都有效

你自己打WL 統計下對面咩陣就知

唔好咁敏感啦贏咗咪算
但點睇都唔關錢事 都唔會有人比

利物浦真人都係overload ballside咁守
要破應該要set兩隻閘 進攻長期拉邊
不過就會好易輸反擊

Sure

謝謝，番去試下先。我平時好少用闊陣 同Hug Sideline 因為多數都收窄中路防人地直線，禁樣開可能就要同人鬥入波

係咪買Mid都夠？
我見數值差Prime好少 仲快少少
重點係平20萬

對面overload ball side 你唔壓閘上去拉邊攻 係好難攻到入去 除非你skillmove 好強

利防守靠vvd同ab, cdm drop in between cb, 兩閘輪流係咁攻

主要要耐性 拉散再打 閘攻唔係反擊情況 其實都係傳番中間多 再搵機會

同埋今集無頭鎚 如果有就已經無人ob

ob 其實係有咩效果？ 塞哂係後面？

呢個玩法開始左幾耐無留意，但係呢兩個WL發覺人地防守勁多人圍住我

係囉
唔怪得近排好似難猜波難攻左咁多
原來自己OUT哂, 個個用緊

開始左兩週左右

我一發現係咁就轉ultra attack, CDM 同閘都攻上去，同佢鬥多人

成隊郁住黎守 一般情況難傳入去轉身 如果對方夠集中

我多數輸防反 再咁上 入埋都唔夠輸

唯有大家妹下妹下 勝負都係個一下機會 或者悶和多左

係，今集高大中鋒d身位同頭鎚冇絕對優勢。如果有得玩target man會好好多。

你地如果用overload ball side打電腦就會見到電腦係咁放長波而你阻唔到佢 到最後都係要靠塞住禁區2邊

今集冇得落底傳中頭鎚，易估cutback。就算有幾個身位優勢隻mbabu同mendy都會追到，我一定會放落底比佢寧願輸落底Cut Back。

有冇人玩過張fut star haaland

如何

愈跌愈多

好悶有無巴打打friendly

咩嚟

Add咗先 遲d打得唔得

可以呀你tg 揾我

諗緊入隻bb pele
Mid 朗癲 定 fut star haaland 玩下

利申sm唔勁 玩落過癮就得

其實overload ballside有咁誇張咩
唔講都無留意呢兩星期d人有開

呢隻一定要食sniper

好在有 james 任做, 玩 icon swap sb 打到訓著, 而家有任做場場都要打醒十二分精神

有睇理性分析

理性分析好好睇呀牙智
係咁解釋越位同埋halfspace運用
就黎識背咁滯

我留意到，不過都保持呢5-6星期既成績

我試過用，不過好似守得差左

見人用haland 86 射波已經勁到傻

係咪死左

overprice

笑撚死，同gotze一樣潛撚到地底

我係俾佢鬧個條友

你做咩係咁狙擊佢

唔撚怪得呢兩個星期WL DR覺得個陣攻得柒左咁多
完全猜唔到空位俾中間起腳

塞住half space 同準確換防。

有隻un吹telles 87if做唔做tie好
利申：阿狗 但覺得隻tie有啲貴

Rb同cb係點？

比人追擊咁耐 橙

有冇佢psn名 想避 驚猜波比佢放上黎

做完james 任，佢75同82 果兩張係咪無用架啦？

睇完覺得原來諗套戰術打 再針對性部署真係好唔簡單

我直頭跟住佢講咁用halfspace攻
防守就拉防中塞halfspace位

最近個eclub world club final打到0:0射12碼 幾耐冇見過d pro係大家都入唔到波

同上年開game無限體力team press差唔多咁煩

EA都出左聲 遲早nerf overload ballside

我用完覺得係好勁 塞住晒啲位
除非對面轉邊 加壓埋隻閘上黎 否則好難破

而家兩隻cb係militao同ramos，rb用緊啲垃圾

普通陣 或者玩家真係好唔勁咪唔覺

勁陣已經好覺個分別 中間幾隻吸波人 如果再加閪gp 中中地鉛 中路想搵個位要200% 耐性

仲有auto block 或者鉛鉛地幫你足球小將式拉弓

最慘係猜到入禁區又要autoblock/nerf左近柱

做咗. 因為有愛, 同埋tie 勁啲

依家先真係feel到打土豪陣個絕望
真係扭又唔夠扭，傳又無位傳

其實ea唔係就係想咁咩

最慘玩落都唔係現實果回事黎 人地算係收窄對方空間既算係好主動既防守戰術 係fifa度呈現出黎純粹係塞晒後面既大巴戰術

攞張telles去做tierney囉
btw你普金militao定rttf militao先, 差好遠wor

rm有韋利安, 但係mane/世三7chem我都接受到
依家諗緊做唔做totm taa/ tie
做唔做好

80+做多幾包先

POTM TAA一定唔值

tierney值d, TAA完全唔值

Tie用落真係幾勁 攻守都有貨交
係難連左少少

咁tie vs 聖誕mendy 邊隻勁d
有小小後悔冇做mendy

david luiz囉
但做左david luiz其實用HL telles都得啦

我自己用落鐘意tierney多d囉
但隻TAA真係廢 原來我都忍左佢差唔多60場

Potm亞古獸有冇食評

得閒會出片同開台有興趣可sub

我本身用緊walker炸
咁樣既話 都係做tie仔算 反正有雷斯係到
另外cb用咩好

sell ps4 coin 約有4.5m
連ac賣 2100$
TG: onlonglong

而家淘寶課金咩價位

85 pace 食 anchor實死

doi yeah ho ball

狙擊我

唉，想砌下隊加加埋埋都要用成4-5百萬，pack luck又屎，真係唔知點儲到咁多錢，我又唔會課黑金

本身食shadow 其實一樣都係死
我後來入game轉佢打CDM先食anchor

我用落幾過癮 啲傳中角球真心準既

cdm都冇理由anchor 同埋shadow本身係加多啲interception對cdm好有用

70萬

around 1m 筆直點upgrade好

幾時開始有依樣嘢冇追post

Tie勁一班

係 要不斷轉邊 回後又俾人迫到埋黎

只能夠講 佢食完shadow都係覺得佢屎
所以我先屎忽痕食張anchor睇下好唔好撞d
結果係而家dum左去sb隊算

其實仲有striker drop back
兩樣開齊10隻係哂中間

一早叫唔好做

兩週前 自從你係東京14w 開始

我打落唔覺有咩分別
可能日本冇人用

一睇阿古路個條
有女聲已經贏哂

有d愛, 普金 IF SIF POTM版都用過
佢個價少個0既話都ok既

中間放咩好 入場4222

你有雙五星 禁區易搵位少少

四星腳家陣都唔夠用咁多人

$5/10k 要？

Kante

究竟鬼古路 會唔會有得upgrade 呢

想試下打下架仔
睇下係咪真係傳控 組織細膩咁多

左翼屁馬

你俾Telegram ，喺入面傾？

放左Rb 入game同mendy轉位

btw FB Paulinho up左雙4*

有冇人放幣

香港打wl都會打到架仔

普金咋rttf買唔起
諗緊攞去祭

我覺得而家既team press都好on9
無晒氣都自動press

標準答案 = 屁馬
但你mertens 7 chem令我好想勸你做夏神SBC

咁誇 mendy我已經覺得世界級

前場3隻雙5星
Totgs包皮左腳都勁

Tie仔協會主席sam gor

1m 做到咩
我睇fubin 佢寫1.5m
btw 如果換屁馬打邊唔會好晒咩
定入game 同mertens 調位？

8X 分鐘開team press只要對面啲卡屎啲或者唔小心 肯定逼到對面狂斷纜

冇做mendy-->做tierney
做左mendy-->做tierney打埋另外個邊閘

想問 potm Arnold 同fs Aaron’s 大家會點揀？

你當30場
有25場都係打緊香港嘅elite level
淨返5場就20～22win
30場都要極專心

adp

冇誇
用過就知

fs
無愛勿做untrade

tie LB CB CDM 都打到

依你講法
我得1-3 Win

張prime nedved 有咩咁特別上左popular

1M做唔做到要睇你有幾多肥
同你pack運好唔好

咁又唔會嘅
只可以話冇一隊你係覺得自己贏硬
個個都識防守，同時又好難守佢

尼馬打邊點會哂，一係轉41212 咪全部中間

打親架仔都勁lag

會好LAG就真

我係ewing球迷，有責任照顧你

咁到底nasri果d會有幾勁

Cruyff 加屁馬 真係好撚屈
兩隻雙5 比到入禁區 已經入左7成
1下 drop back or scoop turn 9射 L1R1 開波

我應該比佢炒5粒起跳

本身諗住做tie仔 早兩日交左一格
點知今日做upgrade中左lodi
呢隻有冇食評

咁唔洗做了
pack 運就麻麻
抽得最好嗰兩隻已經係入咗隊嘅基沙文同尼恩
仲要隻尼恩untrade

去到日本 14win都冇

我自己做完用落又唔覺得咁差
壓上去攻果下 同埋斬角球幾勁

我成日見呢度d ching 話打中間最好

想問各位巴打icon swaps依家出晒未?
係咪暫時12隻?

打邊哂唔哂就睇你中間用咩人啦
如果你st cam係R9 toty包皮呢d，佢尼馬打邊咪唔哂

意思指換人仔D任務

要適應囉
你第一次喺日本打嗰個禮拜一定降兩個rank先

窮撚就一定係搵屁馬打中間

咁多EA打手水人做upgrade

Rttf allan換fs tonali點睇
有冇食評

開極都係得min pay....

我咪窮撚囉

唔係爆機隊嘅話，屁馬都係一定打中間
中間真係有兩個仲勁過佢嘅，先局住要搵佢打邊
但真係好少，得嗰兩3隻勁得過屁馬

你老母臭大你就係教你對住做任隊贏波就球球衝鏡full replay?
有冇人知report佢會唔會受理
同埋點覆佢先唔會畀佢report返轉頭

星期五先report，幫佢報小個wl

咁mertens 同佢調位？

上星期四先report咗一個鬧我傻西瓜嘅人 ps受理星期五del咗
估唔到今個禮拜又有支那玩具衝出嚟畀我玩

唔好做呀咁貴

其實要佢講咩點先report到
Report成功又會點

爆機CAM 邊隻最好
油雞 告魯夫 比利？

MID PACK SWAP中列卡特.....
已經有雷斯 SIF華拉尼 RIO.......
係咪咁難中好野... 上次BB UPGRADE中耶辛

油雞 前場咩位都得

3隻都打到cam 睇自己手感
比利 油雞都玩過
玩過mid 油 mid 告 bb pele
好似pele cam最勁

擺唔擺到3中堅陣
列卡特入場做cdm

上星期條友淨係講咗呢兩句，我report佢侮辱性言論
跟住ps第二日就del咗呢兩句(即係受理)，同pm我話已處理
但冇同我講會點罰
喺度睇其他巴打話過好似會ban佢幾日？
所以先叫人留返星期四/五report
等佢weekend可以休息下

再問問各位巴打icon swaps2依家出晒任務未?
係咪暫時12隻?

其實已經算好 仲想點？
之前已經一堆驚世圖

TOTY小花

列卡特仲想點
我zambrotta

有人換到mid pack swap即係出晒
仆街我得12隻任

唔做啦
邊有錢

出哂嫁啦 今次係batch 2既第2 round黎

完左 24隻

點覆佢好

望下D數值...
打CDM: 雷斯 > MID列卡特
打CB: BB RIO / SIF Varane > MID列卡特

完左啦其餘12隻

我寧願要番zambrotta, 起碼叫用得著

覆佢干你媽

我諗緊如果我善意地覆佢小心肺炎否則冇機會再贏會唔會畀佢report返轉頭

我寧願要rijlaard
我有futmas mendy

佢report返你就實畀人ban

覆佢：無得出街所以練到咁勁？

問佢有無食過老干媽

睇你點樣為之勁
我唔覺得BB RIO勁過 列卡特
除左速度 全部贏RIO
不過都算唔好彩 咁多中堅

淨睇數值 pique=mid 列卡特>varane>rio

聽日report完佢等ps受理咗先覆返佢

我直頭覺得BB RIO唔夠力
960K 有少少OVERPRICE

點解ea出隻86垃圾比我我都要奴 點解我咁犯賤

pique幾好撞 10月用到呢家算係咁

咁都係, 好多野要用落先知,
用落我覺得SIF Varane 廢過BB RIO ...
望數值, 隻MID列卡特食完影子 strength得88, aggression 得77 ...

食anchor

Varane間唔中會派膠 可能係因為balnace得40

食anchor會好慢, 得81 84

係! 周不時派膠, 都無再用佢

夠做啦

?

son 完

我都有諗過 不過我唔夠錢買rttf son 只買到totyn同rg

不推文

Sorry

窮l 陣 普金varane 搭金militiao 定 lenglet 好?

米列圖

無錢咪用住普金先

列卡特有神力
撞到人仆街都唔會吹

尼馬cam or 美斯cam 勁？

睇打法
要5星sm就屁

勁多人用德甲果隻阿根廷fs 過coins ， 見到min bid 諗住睇下市價 點知隻隻最後都上百幾萬

呢12隻係最尾啦

隻osimhen好黑人憎

係 奴極都upgrade唔到 我宜加好憎佢

winter upgrade rttf卡會唔會跟埋一齊升

我都覺 玩dr sb成日比佢屈

我儲肥做Potm 屁了

屌，巴打小心
上個禮拜有條大陸仔用toty隊rebound goal嬴左我swap做任隊跟手跑全場, 我忍唔住inbox佢 jeez the wuhan virus has higher attacking powers than your team man, 跟住收playstation warning letter

1月先開始玩 玩到好頹 有無人$500放1m coins
課埋呢少少玩晒就等下季

Fifa有更新

Added

有無人用緊曼治，覺得張卡點？
用左幾場覺得佢好鈍
FB馬達仲好用過佢

有冇巴打有tomori食評

有話會出咩

都有名你叫啦

而家用緊schar+mid desaily ingame互換位
諗住換mid blanc 打 cb
futmas ssk打cdm（另一隻鬼明奴）
係咪upgrade

一起去投票啦

請問咩叫 低正腳背射門？

睇咗十分鐘都唔知邊個係曼治

投咗了
出佢應該貴到仆街
依家佢踢cam 位？

Mount

賣左本身隻屁 加埋倉堆料
應該夠做

為左夾chem，用politano換走bcwa算唔算downgrade

tie仔大家會用咩chem

邊位巴打叫LiberateHK
新玩ut打我隊廢野都要角球棋

用HL麥迪臣會唔會好過佢

邊隻b wa先？

Moment果隻就downgrade lu

守唔到佢 好似有護體咁 拍極都拍唔走佢粒波

Sorry巴打 應該我黎
90分鐘贏緊2比1驚輸

Nice to meet you

又死ser

巴打有機會再一齊打下friendly

連登奇蹟化敵為友

今次個fifa又更新d乜呀

儲夠左12個swap2球員
應該換Zambrotta定係seedorf好

Ut 好似都係update下啲dynamic 相既bug

係moment

不了打Season多 未試過長駐UT

我就最後先攪2邊

你個陣一定係西多
中場作用大於閘

但如果你有多2個token 我建議blanc

L1 + R1 + shot

可以msg我？
我唔知邊個

3GB 更新相？

帶返頭盔先見入到game佢咁講咋

得咁多 下面已經係career mode

有幸見證

咁我淨係report佢算
靜靜雞贏

就係無玩左10日都唔夠
Swap 2係咪唔會再出

我用左一個WL ，我覺得 普金VVD 勁d

Allan好賣啦 拿坡唔慌晉到級

輕輕一推

HL Varane會否winter upgrade上90？

如果個mid icon sbc 造價700-800k ,（bb上次好似500k左右）呢到有幾多巴打會做？ 我見mid 正好多， 古列，r9, 馬圖斯，波叔，馬隊，偉拉，blanc, garr, butra, petit, 西多呢d都比bb 勁好多

我都砌緊
想要少少後上射波 唔想純防守嘅話
想問下應該揀keane定scholes?

史長佬真係有愛先用，我打算砌係 等埋Bruno otw, 同 keane, bruno 87 真心唔錯，模姐好，有素素個隻auto block ，當然冇佢咁誇張

冇啦 今個season得12張
對上個12張上兩季出曬

有冇人有essien食評

我都係咁諗, 咪瀨左野.
EA總係識得比隻你用唔著既你

好快好硬淨 係衰h/h
Stayback左都會企得前 要手控多d

有冇d一拍落去對面就甩波既icon神力

唔係想倒你米or幫佢 但佢一句粗口都冇講又冇人身攻擊 好難入到佢

啱啱睇過下Prime 華朗 感覺都用得落

如果出會係咩rating? 高過IF低過HL?

佢唔係韋拉個類
對細粒會撞贏 大份個啲就唔係次次得
但佢出腳好準 會自動彈出黎auto cut passing
仲有佢好撚快 人地好多時都追唔到
我成日用玩直線盤球
短傳有91 而且佢balance夠高
唔似varane ssk咁成日會仆街

總結：食shadow 好撚勁 值23粒token

HL升96
我估potm會出95

fs luiz felipe換if varane算唔算upgrade

有無人刷daily friendly 任

咁又要兩球至少

算 felipe 模組靚 夠撞又夠快 成隻luiz 咁

想入fs felipe同tielemans定等派彩先

打開 4231, ST 用緊 potm 賓，

全副身家 2m, CAM 有乜好介紹?

Ut係咪可以搞多d唔同卡組合既比賽
例如限死全金 /81rating /全銀/ 全in form..

打4場拎pack咁 每人限拎1次冠軍

87 anderson同 普金mane 你地會用邊隻

hh唔係最好咩

你個reply好笑

有無人好疾？
次次出down野update果幾日都好疾

純Cdm m/h好d
好似kante個類咁
鬼明奴cm個隻就h/h好d

堅？

其實都有人提過點解唔加返以前dkt

第一/三項應該有機會？
對住支那狗 老閪都report咗先

係咪好快但會成日甩位

三好似啱啲，上星期有個日本仔話我狡猾都入到佢

我呢幾日場場都好delay,有冇人都係咁?

dr唔delay你先驚

Fifa 唔delay你先驚

覺得呢排delay嚴重咗

sb好順

更新寫24 face added
會唔會有de jong

派彩啦 不過都應該唔會差太遠

If尼馬

Sb 射罰球輕鬆對準

但DR射罰球 個標永遠窒下窒下

係咪跌緊市？

想問下Prime Essien食咩chem好，4231/4222多 打防中位

12碼都係

我渣住果幾隻好似仲貴左

普金messi倒緊水
會出新if?

想問新手依家有5個token 應該玩多個換hierro定就咁換rijkaard好

hierro好D

萬用咁我聽日識做了

西甲first hand好難做 一場都贏唔到

我呢d低手多數買決賽
依家ea孤寒到咁，唔會搞呢d派野event

有無咩好投資
啲貴價肥值唔值得入下貨

shadow

Fs tomori sif varane rttf miltao
邊隻最好

跑全場 再慶祝 replay睇埋 再zoom埋去個球員大頭唔skip 一球都睇成分鐘

TOMORI 難連
正路 就後者2選1

varane
def stat靚 strength高 快 唔頓

thanks

屌牙 褲都除埋比呢啲我睇？

Mid係正好多 但唔關我地事

我哩幾日都入左86-88 既肥, 不斷Day Trade 搏lazy buyer 同埋為mid Icon SBC 儲肥炒

好撚難奴啊隻os唔識串

隊波打4231 零攻力 隻kante 打Cam 嘛嘛
4隻tradable 點換好？

依隊波都零攻力

依幾日同你差唔多
諗緊係自己問題定patch問題

好似打緊三防中 每次上半場輸一兩粒
下半場換完人先追返

kante打唔到cam 得3星腳+冇sm+冇finesse shot
cm佢就好勁

唔計icon嘅話2隻葡超換鬼明加mane最好 然後kante同鬼明打cm
你係俾2隻葡超綁死咗 呢2隻最好係打cm 你如果覺得kante打cam唔就手嘅話建議套現買dalglish cruyff 但唔知幾時買icon最平 好似就出icon sbc同moment

咁我套現咗kante算 thanks

我ct轉咗long ball之後順咗 上個wl較free roam feel到同以前好大分別 啲人唔走位

Sub入黎打中中

86 Kolarov
定 84 聖誕拜山好

拜山

d icon swaps 要點換？

缺少中場嘅強力建議換西多
玩上手勁過數值好多

見親人空晒飛機就好想恥笑
為張之後都唔用卡
俾EA撚

其實都係
但刷完swap冇野好打
身心同靈魂都奉獻哂比fifa已經

son轉普金 阿古獸賣 用Lucas kante轉mid Cruyff
入場Cruyff Son打中路

2259

黑警巴都同呢度好多人化敵為友

想問下4球買前場買咩好
夾potm ben yeah 同oshitman

個dr gp閪到打多幾場都爆血管死

dejong

出埋包皮ben爺

Ea又等錢洗 包皮ben爺咩數據？

屌那星隻potm賓爺仲砌左一半

包皮上場入一粒咋wor 仲要唔係踢得好

好 thx

Mid Cruyff 好用？
利申想試下toty kdb

各入一球 零助攻

Ea等錢洗
亂鳩咁出

BB果隻？

老實講等錢洗出美斯咪算 起碼有公信力

可以試下幫我刷icon swap
好有意義

求其入一粒都出cls
又唔見佢出lenglet busquets isco

Cls

入一球都有

屌，求其打左11win就算又包皮，賓爺

見法甲first own冇勁前鋒想奴返張 難撚到

屌 咁出Ben sir

竟然出ben爺 otw

R.Sanches futmas有冇得升？

攻嘅話好過kdb
kdb始終頓好多對比cruyff

Dembele右翼

屌啦星，仲諗住冇英超就冇乜好嘢…

有包皮都無MESSI 3肋攻

好 唔該

屌 比隻美斯黎咪大家都開心

包皮賓爺咁好死是但中一隻都不得了

我會照用mendy 我覺得8chem同full Chen 唔會差好遠

*chem

咁先會中

cls 包皮入一球都有得出

單燈 法國

杜哥利

今個星期冇打 屌那星

Fat fat 一開game中Ben sir otw 以為垃圾點知係咁升

一開game都唔會係垃圾啦ching

potm ben yedder winter upgrade上89了

啱啱先做左potm ben
有預感EA已經預留紅卡ben俾我

以為Ben sir 升都冇得升

Boras 隊RTG用佢張普金打到e1

出包皮，唔出美欺

佢番法甲簡直係屈機

Otw 690k了

佢本身普金都好勁
Btw佢張potm咁計法應該有得升

doucurare

點估到一球都出

on9 93包同92包皮 細數差不多
呃錢

痴撚線 入一球都出
我隻92包放都放唔切

大把人入一球都無得出

明呃錢

金三大法

唉屌你老母 本身賣緊隻野諗住入de jong
仆街放唔切 咁又跌十皮野

EA我屌你老母阿

我唔撚想要紅卡包皮 咪撚比我

本身都有得升

屌EA出果d唔好要

俾張紅卡我啦

本身等入lenglet

中93包我就同JOEY分手

+1/+2 仲想點，差唔多啦

中93包 我表演qs 92包
敢唔敢呀ea

一早做左
而家出TIF，到時Winter Upgrade，POTM會升1點?

中93紅卡我QS喊包（吹得）

今期好多好野

屌你老母ea好在我堅拎你gameplay幾閪都打落佢

有三種人宜家會好嬲
1)92 mbappe持有者
2)砌緊/砌左potm ben yedder既人
3)上星期冇乜打wl既人

Shooting Dribbling 全部加一點
agility同balance加多啲都值呀

本身諗任賣91包換隊表示

今期紅卡癲到 四個月黎第一次上唔到E就咁

到左聽日4點
4）有打WL抽右邊既大部份人

即係potm 有winter upgrade la

我QS 90mane + SIF varane 吹得，再派30場WL free win

本身未必有
Sif得86升1都係87
但未到potm 88條線

phy加兩點好過加dri
本身佢dri都好夠扭
strength stam呢兩個佢唔算高

禁呢個我個wl循環係必然階段來

係
而家必有, 所以做左POTM BEN爺都冇蝕到

5)睇完賽果採用金3大法既7頭

我

點解你地又包皮又賓
我睇得呢堆人

驚贏唔到full replay

真?

中瑞典仔同676神 收貨了

一開game 入左幾隻110k 130k 走晒

有啦

留名跟進

屌2-1

大獎676二獎山齊士

有冇人需要我開祈福po

86嗰張遠射升一點已經掂到88嘅遠射
所以本身都升

隨時ready罵戰

先摸為敬

摸

唔用係咪應該而家賣，定有得再升

OTW大機再升

迪馬1g1a唔出 出1g包皮
Ea真係亂黎

唔多要求 中個ramos ok

我3樣都中哂

winter upgrade?

其實包皮都會upgrade，唔使怕啦

Btw 想問問 dejong otw 275k入唔入好
定應該會跌？

Tif包同toty嘅key stat只係得返3-4點差距
係phy差最遠仲差9點

Winter upgrade會up包皮咩？

應該冇

應該會啦
上年都有加1點
今年都咁fit，有出左4張特別卡啦wor

前幾日gold upgrade d運

中紅包qs rg 包皮不recovery

winter up就反映咗喺個價度㗎喇
係今日出tif，unexpected

sofia包皮冇加過
應該冇啦

我反而覺得2唔使點擔心
如果跟上年個邏輯隨時升兩點
假設87變88 88變89
而88是但一個細數掂到89嗰張
會夾硬推89上90

咁爽

唉

btw而家otw已經升咗唔少

呢排個po好似好和平

我係2，不過我唔嬲，大部份用untrade加佢的pack回返一半成本，加埋邊會紅卡中

竟然...唔係掛
隻92即刻panic跌左20萬cls

用過mid 係唔錯
但都係blanc 勁啲

出包皮不如出美斯

ramos都好好了

90ben sir應該好嘔心

唔係掛.......五星連環

西多cm
blanc cdm 點比較

前排15萬到
前幾日應該因為期望winter upgrade已經升到20萬
今日突然sif再升到27, 28萬

我嗰陣兩隻都係用來打cm
但價錢同token 都反映咗差距
都真係冇得直接比較

有無人得閒刷到81zaniolo?

記得上年vvd同reus都係咁
成排特別卡winter Upgrade時齊齊升, 好爽

做奴隸可以換晒兩張
一幅牆同一隻癲狗
好夾

做左88 BEN,唔UP就棄GAME

cm正路西多勁好多

88 唔會升嫁wo 升都係升if 卡

上年黑風褸Reus winter up變咗94
Tots 咁嘅款
六個數有四個九十幾

小花

potm好用untrade肥料 或者$$$
前場一定係保持全tradeable keep彈性最好

不嬲會升

上年reus升左到93定94喎

今期有3張紅卡抽
仲以為今個星期冇比踢出垃圾
今次到我啦掛

冇錢買dalglish又鍾意呢個風格嘅前鋒
Ben性價比真係好高 有神力不過成日中柱

夏神轉左去皇馬之後痴左線

想買隻otw de jong

應該aim 幾錢好

落唔落得番250k?

winter upgrade時, 之前D IF 掂到88細數就會升埋POTM 88架啦

我有隻untrade HL Luis Alberto
本身都係留喺到當肥
點知肥料都有得進化

猿巴幫刷frdly?

94仲要件風褸型到仆街
其他嗰啲練習衫都唔靚
黑色hoodie都唔錯

張87phy同88一樣

有砌風褸都好DIE HARD REUS FANS
之前隨時已經砌左之前幾個月的2, 3隻POTM REUS

如果跟上年
Potm應該會上90了

未返到屋企 sorry bro

我淨係做咗風褸
因為放晒風有upgrade
上年啲人屌到仆街 因為唔俾人食舊嗰隻

我同你解, 我想交流下球技

要真打？

真打呀, 放心入左波先, 唔會零封你

有冇巴打知道課黑金幾耐冇比人ban就等於冇事

咁樣出隻ben爺 winter真係升硬搞到好想做
但本身又有un吹if同sif

我打埋場sb拎左隻zaniolo先

應該3日～1星期？

仲有十日 過埋winter upgrade睇睇咩數值再諗啦

驚趕唔切做賓sir

你抽mid icon pack我就幫你

除左自用拎黎炒果d都唔會hold咁耐啦

摸

但係d leak so far都無佢

食國弓有無疤迷想入otw dejong?

爭扎緊幾錢入好

特別卡同winter upgrade冇關係

Cm位 tonali 定 mid 西多
定唔好搞咁多普金kante算
留錢up前面三個

真係估佢唔到
咁fit都冇得up...失望

肥Doi和你試 EP.9 Future Stars VICTOR OSIMHEN

其他和你試系列：

新片

唔好而家入

隔離拍咩人?你要攻用firmino, 守就kante算啦

咪聽佢鳩up啦
呢個月內咪會知

If richarlison 食hunter係咪屈機

91包幾時買最平

你覺得跌唔跌得番落220k

Lag撚到傻 我屌你老母EA

其實我三中場鬼明 ssk kante
守我覺得夠守想攻多少少先想換

160k入左

高空穿越傳球 係咪兩下 三角形？

想問下WL啲人係咪好勁
d6d7升降機成日都唔敢打

做清晨球王11勝唔難

正正常常 基本功ok既話 14win應該有既

個日成日都打得定有限幾點

我屌你老母EA 3球助攻反cup 都唔撚出美斯
我屌你老母阿 比番張紅卡包皮黎 我考慮下原諒你

成日都攻唔入 守就ok嘅

由星期五下午三點到星期一下午三點都有得打

屌你老母唔派包皮俾我 我立即quit game
以後一蚊都唔課fifa point

即係今個week無了？

戒一戒加速制14win好簡單

後日咪有得打

事實係特別卡同winter upgrade冇關係
邊度鳩噏
fifa自己有個database會update啲球員stat
喺career mode同season都見到
根據呢啲stat去做winter upgrade
FUT出唔出特別卡 完全係可以亂嚟
所以兩者完全冇關係

我無報到

正解

今個禮拜出到咁 應該會有totw upgrade

又係賣隊執平野既時間

你夠2000分未呀 到星期六下午三點前都有得報名喎(好似係）

夠呀 但係拎reward 係計拎下期totw?

咁你都未打 又點預支Reward比你呢
你今個星期Weekend打 完咗結算咪下次派彩有你份

係呀 你今個星期打係拎下期既totw

如果中93紅包即棄game,敢唔敢啊ea

82-88 有機會搏下De Jong Ben同Doucoure
做30包試試佢先

明白 仲想抽下ben爺

thx解答我咁多問題

做隻potm ben爺仲爽啦

我屌你老母liverpool fc

窮撚 唔識炒卡 儲極都係150k左右

叫得Liverpool 都係傻閪黎

打wl 好爽的
不論輸嬴都有dr分數 400分一場
之後 又會有包 有錢送
每個星期打14w就夠

想問問 winter upgrade 係得inform卡先會up

定係特別卡 例如totgs都會？

報左試試先 不過應該贏唔到咁多場

比我贏一粒 佢追到2-3下下full replay
屌本身開晒press又下下背剷 打到躁
最後補3分鐘追返和佢 成個人舒暢晒

唔夠分

鬥慘 我報過一次 有野做打唔到

正，咁都有Ben yed ，potm咁都有得升89

會升架咩

都應該係食hunter 但啲扭波stat好似麻麻

本身擔心86嘅SIF觸及唔到88果張數值
而家出咗張87 咁就齊齊升

上面有巴打話有機會POTM 升到90?

推

上年vvd張potm都有winter update la

上年vvd potm好似90加到92

Ea良心？

我知道有Winter Upgrade, 但係都係88升到89, 在咩因素下先會升到90?

nif升兩點或者hattrick出多張if

應該就唔會90 一定1點1點咁加

入定82if?

20萬個時1516，不過覺得一粒未必sif，點知而家27萬

星期一一齊入

佢跌到240 了 我忍唔住入左

我諗最多蝕20k

想問幾時抽得新totw?

成日輸係咪要抖下

potm會比當時最高if (86)高兩個upgrade
86升87
Potm應該升89?

86升88, potm升會有機90?

再推

睇細數

Potm未必高2點 有時係1點，上年vvd升2點係因為base card升3點 85>88
上年vvd應該有3張if 86,87,88 同 potm90
upgrade完 if 上89,90,91 所以potm 加1上92

想問買完coins最少隔幾日再買先安全

點解張88 Ben就算冇87 Ben嘅出現都肯定upgrade？
因為86 Ben嘅遠射係73 而88 Ben嘅遠射係74
就算86上87嘅過程中遠射只升一點 88 Ben都注定要upgrade一次

點解有機會升兩點？
因為87 上88 之後
數值又有機會同upgrade後嘅89 Ben重疊 咁又會逼住再升一點 上年有唔少例子

一切建基於今年再跟多次上年邏輯，有錯請指正

想問下
有無話DR D幾 大概實力等於幾W??
D3 係咪都未必上到E??

帶返個頭盔先 唔知道今年upgrade會點玩
可能唔跟上年玩法搞到冇得up
唔好因為我嘅睇法做張卡

有冇人有夏蘭特食評？

我係就套現左隻toty de jong
買左mid rijkkard 同 mid dalglish
隊波即係生猛曬

你隻杜sir好撚滑
好難捉

邊度滑先

有時Ea係無邏輯

有年沙拿 跳幾點黎升

佢係超靈活
btw幾滑都係輸比你

啱啱無聊換咗粒波做前季嗰粒毒蛇
痴撚線睇到眼都盲 撞撚晒色
完全睇唔到個波
大家唔好學我咁傻豬

貴咁撚多

真 其實都係鳩黎
但佢整到新if同potm strength 一樣
似係特登比potm 做跳板

有咩新野

性病佬

真？

你啲人呀

Ok做了

Arthur

即刻開機做

正呀，加埋futmas vidal

150k

而家抽卡 係唔係抽到新一批totw?

84+2if 85+1if

睇Stat麻麻地

出arthur即係唔會有puig fati了

疤狗們衝呀

89肥料一隻值40k
有兩包送 幾抵既

勁喎

79 氣

直頭唔掂啦

有愛先做唔預佢勁

係少氣左D

張相係點

有冇ikone食評

抽到包皮即刻送哂30WIN

我60

83agility 79氣 79速

3skill 咁都J得落？

90 有無人跟

同上年爭咁遠

係咪打返場 我無你PSN
陳晚有野做

3腳先岩

大鳩你地120

攻又唔得守又唔得
出埋晒啲垃圾

往後都送

Dllm成班鬥大得個講字

中到找數

加小小條件
遇到 乜乜HK先會送
咩大陸狗 照屠佢老母臭西

講咁多倣咩....都唔會中

體諒下今年有病

今晚即出

中場駁腳大師

ea出完potm又整張tif係咩事
包皮又係

想要fs不過都好開心 有得玩下

性病仔
做了

Arthur要17萬

有無fs ikone食評

差1000-2000分先穩Rank 1 ...
我想抽聽日啲嘢 今晚唔使瞓

普金 de jong 仲好過 arthur

好快姐唔係咩，贏一場700分到
定我太低d

用過2場 覺得推波離腳 即刻賣左

有冇巴打深夜friendly

你咩水準先

20-23到

岩岩開硬吹包中左

硬吹先考慮用 當普通人玩
我蝕5萬都要賣

後備換岀黎爆下lor

第日玩 20-23

屌你ea搞乜撚
砌緊sbc話error彈左我出去
入返去話要我做capcha 但幅圖又話server error load唔到
用app入又話console唔正常logout唔俾入
kick住左喺到唔知做乜鳩

幾勁 入場同尼馬換位打翼 呢個價幾抵玩

好

Osim 4腳都成隻5腳咁
好好玩

隻包皮4m?

對自己冇乜信心
輸得百幾分 不敢想像

你要唔要返工, 要既就唔洗追
仲有排升

岩岩打左場fdly
已經知vidal勁過佢
真係志在儲

夜巴改左名

曬紅屁曬到咁都幾難保得住老母

想問下而家個陣上圖咁，
值唔值得做FS Tierney 換robertson?
FS Tierney 有無食評？
thanks

D8嚟緊預備打第一個wl
希望贏到幾場

要呀
而家 21000 打多一兩場算
Rank 1/2都差幾多包

呢排好鐘意長澤茉里奈

EA會保送你到14w

老味好啦唔好老母
屌下儲下運 祝福下你

加油
放鬆打 唔好緊張
多D SAFE PASS
截傳球
攻唔入就玩 ONE TWO撞牆

唔洗諗 佢一晚可以升幾千分

唔順氣咪隻揪囉 引戰mode on

上轉下有冇得諗？

有乜好唔順
唔知你真心定假膠
我隊就砌完 係有望佢繼續出疤人黎砌
差隻fb so9

多謝巴打
應該下下個星期先得閒報

假膠啫葡萄你隻紅屁

我都想屌你

聽日一張紅包一張賓蛇

不如睇落啲睇下有隻咩

祝福你

左下loan嚟啫嚇我唔到嘅

英國易打啲，加油

祝你好運啦聽日

唔知你知唔知 佢base icon中
連登最好運之人

一個字 屈

我知咁講啫

講起Totw ， 只求迪莊、拉膠

仲係假樣
幾時先UPDATE真樣架都第二季打巴塞

細細個已經聽過gundam巴個名

屌那星搞到聽日心郁郁想揀硬吹

硬吹啦 唔使諗

可以諗下用vvd加fs aarons
Tomori用落冇vvd咁勁

腳踏實地黨
要中紅卡都會中

比緊4.5M 買93包啲人係咪弱智
補1M買toty 好過

懷疑即日狗衝買果d人都係ea員工黎

untrade再搏upgrade是王道

腳踏實地即係揀錢?

仲要咁貴價嘅嘢
又唔係趕住打WL
真係咁忍唔到手咩

啱啱出 haland 都有人用3m幾買

係

我正選 擺齊 85 OSIM 83 ZANIO 都SD MSG 叫我比WIN
有冇咁嘔心

係咪d utuber買黎盡快剪

講真擺明大家都係解任
真係唔明咁都問係咩心態

好似係3.8M...
講真見到雙3* 真係唔明有咩咁吸引
有冇用過嘅人分享下?

自己就擺個正選陣出黎 乞到win 先擺出黎解
其實都無問題 大家做法唔同
但你都睇下對手咩陣先啦

呢期佢上位麻
d stat 又真係痴線

抽左大半季totw pack
唔好話好野
Walkout都唔多見
鑊鑊都雙燈執3萬
真係好撚黑

單燈 法國

cdm

打機有緣見到say個hi
祝大家好運

隻zan都做？

唔想send msg俾人幫解 82osim垃圾到

主力解osim
而且佢成30日 咁耐 當玩住dr 黎解都ok既

兩個香港人 個ser 都可以鉛成咁 ea 食屎

想問中堅兩隻都係midmid會唔會出事
換完兩隻midmid成日轉中間比人打穿

zan啲obj同stat見到都好discouraging

上去下咁樣算唔算upgrade

之前玩英超依家好後悔無做kubo

算，上面三隻防中難攻

點解

dem都勁，仲要5*有得撚下running scoop turn

性病佬唔差喎
In game stat勁過華維迪

下 但寧願8chem tie仔 都用列卡 唔用托利拿

張doucoure攻守stat都好似唔差
係咪玩得過？

托仔想要86
想順帶一問點解咁升得

就黎歐霸

想砌晒咁多聯賽玩
英超 西甲 德甲 意大利 法國同荷蘭隊

升十萬 我屌你牙

我岩岩返香港咋 無留意個市

不過Ben sif咁貴 好難炒

炒卡最好aim 150K以下既卡

85 Osimhen好勁
頭槌好鬼難解，條友成日都唔肯跳起

89 FUTMAS Cavani可以收皮

咁我到wl平到手即走

本來想後防Varane + 25圖 但係為左呢兩張野又要轉成隊 都係不了
反正轉同唔轉都唔會影響WL勝場

不過完全唔好用

阿狗無隻好用 fs 巴丁都係33料

dllm仲唔瞓

屌那星 今集玩咁耐 終於有一隻過10萬

深夜比人屈機

朝早喇btw friendly？

Call me

1m點upgrade好，有啲想換vvd加tie仔
不過係咪up中前場先最好

搞搞對中堅先啦

有咩好推介

有1m可以VVD啦 熱山鐘意既可以用住先 中場Ssk/老母換干堤

1001